關於昨晚油塘地鐵B出口放映會

琴晚大概九點半到落到B出口，睇左陣有位著白恤衫黑口罩就覺得每個攞住手機既人都係鬼，影緊人，跟住就寫張平反六四既紙係佢懷疑既鬼身邊影相，其實呢個身為我幾反感同挑釁性，第一可以fact check佢係咪影你，如果唔可以就直接勸說，睇下對方咩反應先，因為油塘本身就極深藍社區，好多老人同新移民，佢地唔識規炬，可能好奇影下

記住做放映會本身就係希望將訊息傳播社區，爭取最大公因數同支持

利申：和理非油塘居民

be humble

撕一貼百！ ！ ！ ！

[四順][順利]8月29日晚上放映會

你仲忍到？